有冇人AIRPODS PRO 無線差電會斷下斷下

我岩岩發現左
個盒喺冇耳機喺入面既情況下
放上去塊差電板上面, 塊差電板燈會閃下閃下
但放埋對airpods 入去就好似冇事

我
但再過一陣叉電板又識着返

我都係咁，一塊充電板充到80幾就停左，一塊充到80幾就開始着下熄下著下熄下

我以為佢係充滿咗所以停

火牛問題，之前我用隻牛唔夠力，同一情況，換完牛之後，咩事都無

換塊板隻牛？

?

只要加多499 買佢官方隻防止斷下斷下器就ok

Sad but true

最撚濕鳩係斷下斷下唔係次次都發生
放10次應該有4次會冇事正常差到電
試過去士多但佢D板又冇指示燈

官方果隻, 有人試過都係咁啦

我去左鋪試，一9樣

其實佢係咪著左燈先係差緊電...
點解我拮左成晚都好似無差過咁

個殼qc肯定有問題架喇
等佢翻大貨拎去換啦

好似好似人都係咁

我直頭係睇舊野心情
有時就可以一野差到尾
有時就放上去5秒內閃鳩我

但塊板差部pro max完全冇問題
mangotek 4in1